男神對我忽冷忽熱，個心真係好痛

柳岩

男神
作詞：稻稻
作曲：王藝翔

等 所有煩惱蒸發在 你明亮的眼神
等 你的笑容秒殺 我陰暗的部分
怎麼抵擋 你的氣溫
每一顆心都 對你獻吻
從你雙唇 呼吸純真
這浪漫戲份
請給我一點 甜蜜的天真
拒絕殘酷的溫存
就 給我一個 完美的替身
青春才足夠完整
等 所有陰霾消散在 你每一個轉身
等 你的萌 會溫暖 我失控的靈 魂
你的笑容 那麼動人
顛倒眾生 偉大得過分
需要你的 偶像熱能
非凡人體溫
請給我一點 甜蜜的天真
拒絕殘酷的溫存
就 給我一個 完美的替身
青春才足夠完整
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
請給我一個 幻想的過程
逃避現實的殘忍
也許我有 一天會開燈
不用在你的背影裡 沉淪

你的笑容 那麼動人
顛倒眾生 偉大得過分
需要你的 偶像熱能
非凡人體溫
請給我一點 甜蜜的天真
拒絕殘酷的溫存
就 給我一個 完美的替身
青春才足夠完整
請給我一個 幻想的過程
逃避現實的殘忍
也許我有 一天會開燈
不用在你的背影裡 沉淪

你可以試下約佢係某地方見面

然後腿張開等男神上

我男神係純情毒撚！！！！
佢個名叫花靈龍！

試下用個口對條佢條撚玩忽冷忽熱
佢就唔會再ignore你
不過佢畀唔畀你射又係另一回事

玩佢對肥仔波就已經好滿足